突發，岩岩收到條片真係有網民有燃燒彈......

山墳都可以毀，燃燒彈都做埋出來.......

香港真係好亂，但我真係想要個joker
蝙蝠俠已經救唔到香港

我促請林鄭月娥盡快回應市民5大訴求。
避免進一步暴力事件發生

相信好快會見到有人用

係

真心整得唔錯

如果係真既都幾弱智下post上fb
檢下先出黎

阿蛇
你自己fb page係唯一source
似自編自導多啲喎

鳩硬蛇仲唔快d執法

拉佢啦硬鳩sir

呀sir唔好呀！！！

鳩硬sir做咩啫
有整燃燒彈既話，一早燒左村啦
仲咁得閒拍片咩

鳩硬sir真係日日都想同袍死
做咩唔用自己支槍？

你咁講又啱喎

hi on9 sir你唔好做傻事呀

阿sir，變聲器呢D錢唔慳得，你把死人聲好易認